今日諗住捉幾個件

大家留係度唔走

永遠預計不了

你放心就會死

64前大家都認為唔會開槍

現場有麻包袋準備好
Fat checked

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

其實次次都係D狗放水比地鐵走